<<猜猜安家費>> 兩位實行酷刑既軍裝

最後告傷人40
監禁1年

收到一筆過5百萬既安家費
出冊後仲有私人公司請佢地做高級保安主任
起碼$40000/月

呢D事會繼續發生, 但警察之後醒目左, check清楚冇cctv先繼續動手

有冇補充?!

射頭 / 721無起訴 / 扮示威者 / 室內開槍 / 過份使用武力+催淚彈 / 冇委任證 / 過期催淚彈 / 警黑勾結 / 無差別濫捕 / 光明正大講大話 / 誣蔑市民+陷害市民 / 拆證物 / 無視任何法律及指引 / 因應政見決定做野同起訴速度